無線翻拍《十月初五的月光》 傳地點由澳門改成流浮山

無線近日為《十月初五的月光》2021 炒冷飯版開鏡，角色改頭換面，有傳拍攝地點由澳門改成流浮山。孝子胡鴻鈞 Pro Max 飾演張智霖嘅經典角色「初哥哥」，君好就係何依婷。初哥哥嘅情敵就係馬子仁飾演嘅司徒禮信。

Captain Nancy 力保 Q 姨一角失敗，新版由米雪飾演，佢知己「全海景」就係石修。曼娜姐飾演嘅經典角色、最講道理嘅萬朱莎華就係姚嘉妮，霸氣度爭好遠喎！網民就大潑冷水，話呢個新版完全「毀童年」「古裝都話，翻拍時裝劇做乜」。

流浮刀手的血光

七月廿二的刀手

陳蔓娜粒icon

我萬朱莎華就最講道理㗎嘞！

我在流浮山滴眼水.jpg

胡鴻鈞pro max

7月22的刀手

笑撚咗

Btw, 點解開響時事台呢？ admin 做嘢！

唔好用垃圾劇影衰mami首歌

我而家對住燈火發誓,我萬朱莎華有屈金勝嘅話就冇仔送終

十月初五的黨徽

流浮山

佢已經叫做馬子仁啦

又保琦又十月初五，都唔知係咪有心

炒我個COMMENT做乜9

Waste Air

7.22刀手出現了

七月廿一的刀光

留意返…演員 刀手仲末有名單

到拍完套戲, D刀手都仲未落到流浮山, 人唔到點拍

流浮山刀手的日與夜

第一集：塞車

序：屌！成堆屯牛塞係度，我邊出到城？

Msn

唯一相同應該係主題曲都係由初哥哥主唱

Manjuice sarah

算鳩數，睇死loop 隻舊歌，想帶起熱潮
套套劇都Loop 歌，但冇一首紅到

叫我？

算鳩數罷喇

係唔係應該post去娛樂台呢

有聲

成個樣出曬嚟

呢套嘢真係好好睇咩？我由細到大都唔覺得好睇

《十月初五的月光》(中年版)

搵返原班人馬都得喎

佢實比哪吒仔唱 放心

萬朱莎華演得最好

姚嘉妮塊面漲咗唔少

抗爭已結束....娛樂等於時事....樓豬政治正確

孝子

何依婷

死撚晒

好似仲有講話仆街死

佢現在都係萬珠莎華級數，有晒個氣場，講出嚟特別有說服力

話時話刀手行到去邊度？

CCTVB真係越嚟越有亞視味
不停炒冷飯

法證先峰
陀槍師姐
奬門人

流浮山刀手

孝子胡鴻鈞 Pro Max

刀手追住初哥哥幫佢削骨還父

十月初五的負皮

浪費人力物力，留返個美好回憶比觀眾唔得架咩

原來流浮山刀手就係金勝

知晒劇情 有咩好睇？

加入流浮山刀手劇情
增加懸疑性

萬珠紗華水著唔該
林景輝真係有福

林祖輝呀醒目仔

金庸都翻拍幾百次 都係咁好睇

流浮山個位咁靚
拍套十月初五的刀手算啦

無十月初五街仲點十月初五
叫《深灣路的月光》啦

稔灣路⋯

流浮山幾時開咗賭嫁

武俠片都仲話有特技可以upgrade吓，其他劇種真係好難會超越到前者

比唔起錢去澳門就真
條crew咁多人
如果要隔離要包埋全部人一個月酒店

仆街我仲心諗點解個個都有對比，係姚子妮冇，冇為意

反正都無人想知、無人想睇。

有聲有畫面

睇呢啲新聞笑下囉
Cctvb 我就一定唔會睇

有無講過個名倒轉寫？

馬子仁 胡鴻均 都攞嚟當一線

幾時返拍大時代

老臨都唔使搵慳水慳力

陳志祥

做男主角老豆